點解封飛機email會咁

六國酒店 ？
我去台灣但住香港既酒店？
我好似連酒店都未book wor
有冇人知發生咩事

禁入去睇睇

咁囉
我又唔係今日住
又唔係30號走
好神奇

Google自己scan封email, 有時會get錯嘢

與我聯絡- 長榮航空| 香港澳門 - EVA Air
› zh-hk › contact-us

辦公室地址香港灣仔六國中心11樓. 開啟Google 地圖. 訂位票務專線+852-28109251 ( Reservation) / +852-28109010 (Ticketing)

但冇理由日期都scan錯

email係email

google係智能分析有機會錯, 你無book就唔理洗